犬借今日成功分化和理同勇武

我係冷氣軍c,坦白講今次真係輸咗俾犬既網軍，亦輸咗一眾巴絲既信任，有幾多人擔心巴絲又有幾多人係犬既分化post產生對立面。

經今次事件日後犬隻佈署更為容易，可進可退。鼓吹示威者一頭熱深陷敵陣，亦可威嚇示威者減少人數並逐一擊破。內鬼會對事件發展方向估唔到。

經琴晚事件，我訓唔到今日返工聽收音機又偷偷地喊。多次勇武事件被犬拉同佢地處理手法，出現咗精神緊張亦唔想再有義士出事。所以叫你地走，當然現場人士方向清晰，見仲有航班過黎。叫大家唔好走

由6月中到今日。和理宣傳和勇武行動互相合作，先走到咁遠。
請大家唔好互屌，不忘5大訴求，目標一致。向強權說不
sor for 1999

推。請大和解